麻煩大家推爆佢sing hallelujah to the lord

我呢幾日放大假 聽朝八點到我會搭火車或者地鐵去唔同嘅地方玩 個人開心 就自然會喺站外 附近嘅範圍 細細聲唱sing hallelujah to the lord 識唱嘅可以細細聲一齊唱 或者拍下膊頭咁 我會記得用智慧睇下對方係咪鬼 可能交換下學生證工作證嗰啲嚟睇 (後面仲打緊但麻麻煩大家推爆咗佢先，時間緊迫)謝謝

當認得返三，四個朋友倒就開始搵個離遠少少既地方， 傾下點樣做， 例如繼續喺度搵朋友 去壯大個group定點， 喺每一個站搵個 醒目嘅leader出嚟，

lead住嗰一個站嘅朋友點樣做, 當個區嘅人達成共識， 其實每個站同佢個站之間嘅距離好近， 可能可以開始入閘撞下隔離附近兩三個站嘅朋友， 到時再傾下點做

呢個係我大致諗到去group唔同地區嘅人嘅concept， 大家可以加以發揮， 或者補充， 但係如果大家覺得呢個方法好嘅畫 麻煩推爆佢一 致d一齊用呢個方法謝謝， 之後嘅嘢可以再探討

推

如果呢個方法唔好嘅話我可以delete ，但如果 呢個方法 係好嘅話請幫幫手推爆佢， 只係想大家團結啲，有組織啲，有方法啲，唔使去送死，唔使一盤散沙咁

或者配合返調景嶺 涼冷氣 七點又好七點半又好